OLS nedir ve ne işe yarar
Gradient Descent da OLS kullanılır mı?
Gradient Descent Doğrusal Regresyona alternatifmi?
statsmodel.api vs sklearn farkı?
OLS, GLS ve WLS farkları nedir?
Thu Feb 24 2022 18:54:06 GMT+0300 (GMT+03:00)
